Trafford maakte opnieuw een gebaar, de helft van smeekbede, de helft van uitdagendheid.
Varley hapte naar adem.
"Sinds ze terug is naar Three Star, verlang ik ernaar om elkaar te ontmoeten U Ik heb wakker gelegen, gefolterd door de wens je bij de keel en bel je.
Ik ben geen religieus man, maar ik heb voor dit uur gebeden, eigenlijk geped.
En het is gekomen! "
Trafford stond rechtop en zonder angst, het bloed klopte in zijn gezicht.
De twee mannen keken elkaar aan en zagen elkaar als twee wild dieren kunnen waken voor de strijd van leven en dood.
Varley was de eerste die zijn kalmte terugkreeg.
"Ik heb mijn zegje gezegd, uw genade," zei hij, met een terugkeer naar de zijne oude lome _sang-froid_.
"Ik stel me voor dat je niets te zeggen hebt in reactie, en dat je schuldig pleit.
